點解元朗Grand Yoho新樓價跌得咁快?

一年前
一手成交，即新樓呎價過2萬

現在，呎價約1萬6

點解新樓的樓價，跌得咁快?

係正樓下出現過恐怖襲擊完你敢唔敢住？

元朗國恐怖襲擊正樓上 有咩好問

坐mtr俾人打完班人乜事都冇
狗屋可以鐘意就關門
冇車都好難出入 好危險

係咪新樓，只是yoho跌得咁快?

根本一開始已經唔值20k 一呎啦
呢個價將南/荃西都買到

你搵3房同2房比較做乜9

不如你用對眼睇清楚
第一幅圖, 2期, 3~4房
第二幅圖, 1期, 2房
請問你比較乜撚?

比較平均呎價

垃圾地方

個到啲樓要2千萬

雖然係同一個屋苑, 但係座數、面積、間隔唔同, 價位唔同係好正常

麻煩你要比就拎同一期 差唔多size既單位 唔同時間既呎價嚟比

屌你真係ON9唔係扮
雖然grand yoho係垃圾, 但係都唔會搵3房同2房比較囉

唔識睇樓亂咁比較

你喺我哋嘅英雄！

grand yoho一期二期咪一樣, 都係同一個平台, 係入伙時間差果少少

屌你，第2期，呎價咪都係16K左右

都係繼續用2房同3~4房比, 我冇嘢講

btw
Result一樣唔代表你既研究方法冇問題
不過你都係唔識呢啲架喇

agree,
BTW 樓豬拎埋3-4房秒佢唔該

傻的嗎?

仲有，2房呎價應該比3-4房更高，因為總數細

我分唔到係扮on9定真on9

yoho
2003年3000蚊呎
希望2023年見6000蚊呎啦

元朗好安全
每個月21號都有堆人出黎維持治安, 連保安都慳返

用2期3房比較,ok,

3-4房好似有啲15000都唔夠

牛屎國搵撚住

2萬買大西北真係要驗腦
港島都買到

樓市gogogo

嘈乜9
正常兩房呎價貴過3房

好波吖ching
利申：買唔起

則差，賣果陣溢價太高

GY邊度值咁貴,同midtown差唔多

樓主唱淡 走先，幫你頂住

秒左上面果班

2萬買元朗根本on9，呢個價荃灣/沙田/將軍澳大把選擇好過佢

On9

秒咩上面班人屌樓主用錯比較方法,唔係屌佢錯結論
你要推個論點出黎,個論證證明方法有問題,就算個論點係正確,說服力都會打左折

二期有大部份靚景單係用招標形式賣，所以有好多單位一手價仲高過定下二手，而一期係就咁公開賣，好多500呎單位都係600-700萬，13000蚊呎左右，基本上一期業主都賺近200萬.

樓主仲要嬲到發曬癲咁笑死

20000係買到太古城

我同意

樓主on9 但結論啱

連登大西北業主好嬲!

但YOHO TOWN/YOHO MIDTOWN只係跌左5-10%左右
解釋唔到唯獨GRAND YOHO暴跌1/4

On9先二萬買元朗

BTW, 其實好多時一手成交價未必等於買家實付價, 唔知GYH 係唔係都係咁

"「成交紀錄冊」僅顯示物業買賣合約上、未扣除現金回贈的成交價，並以附註方式交代現金回贈的條款，部分回贈甚至無註明幅度。準買家需自行按條款計算及扣減現金回贈，才可得知買家實際繳付的價錢。"

垃圾地區真係送都唔住
坐鐵回家隨時比人打 著衫都要限你著藍色白色
落街食野睇堂口 隨時食食下見住老闆員工比人斬

你玩埋佢啦

好條撚波
我都係嗰句
結果正確唔代表方法啱
用唔同期數唔同間隔去比 係一定係on9

貨尾賣完未？好似呢幾年都仲係賣緊咁

終於有人講出真相

09/06/20 10 17 B 售 $1,150 萬 778 - $14,781
萬4蚊呎都有

3房呎價平過兩房是常識吧

終於有人同我有同樣感覺

push

垃圾地區 完

人地話3至4房呎價比較貴
我有點唔明

yoho town 同 midtown 個則幾是正企理

grand yoho 有D 則一望落去 第一感覺 就係濕9 公屋則咁

3-4房呎價好難貴得過2房
in any event, grand yoho啲2房呎價都係徘徊15-16K

好似有露台 既公屋 咁

衝出黎駁嘴

最近啲GRAND YOHO 啲2房租金15K,平到

計埋當年開賣個陣既一手回贈, 呎價都係咁上下
連登仔係咪未買過新樓

哈哈抵。
all in

落樓下買個包都可能俾鄉黑劈
寧願折現移民算
垃圾地方

元朗成班鄉黑 你住埋我果份

岩岩開左成交紀錄睇
好多都係15,6K

扣埋管理費 雜費 ， 真係 2%回報都無

呢個樓價 ，夠係對邊 買兩間濕 9洋樓仔 收租
都回報多過佢 ，仲要蝕 樓價 ， 又難放

好多上車客都簡1期 MIDTOWN

係喎屌，一撚樣

Midtown個價唔平得過Grand Yoho

租幾抵租

不過，當時發展商有向買家提供現金回贈，以及稅務優惠，業主有機會實際不用損手離場。

係，特別係招標嗰堆啲條款複雜到，根本唔知道佢實際個價係幾多錢

新地會會員平1% 都得

而家人地咪用返3房2期比囉，咁個價真係萬六蚊呎，咁都唔好得波？

屎之戀爆哂屎渠都有賺 真係驚閪

五千呎咪算鳩數囉，大閪北山旮旯

得五百幾呎

好波

grand個則好差 同尺數細過town 同midtown

治安太差, 唔會考慮

供應過多，牛屎佬識鬼炒樓咩

Goal
秒咗d左膠

癲線呀！元朗鬼地方，邊住得人㗎

元朗國 出入要護照 不了

未跌到負數已經要謝天謝地啦
你幾時見過戰爭區域啲樓係值錢?

懷疑而家仲吹奏元朗/YOHO果D係牛屎鄉黑, 驚元朗樓爆

grand?邊撚到grand啊睇過

柒咗就潛啦

連登仔啲學術水平

簽證唔批

月月上演721
二百萬上車冇難度

潛撚咗入無底深潭

仲話秒 低質到

正想講

假設你係業主
你明知嗰堆白衫人就住係附近
即使國安法出左唔太可能再有集會
唔會再有721
但班鄉黑就生活係你附近
行街食飯買送身邊隔離分分鐘就係啲鄉黑
你會唔會放心你屋企人同仔女係呢區生活???

間隔越細呎價越高 佢個兩房仲平過三房。 最optimal嘅比較鬼唔知係兩房對兩房。但佢用三房個error反而令到個比較更保守。

根本呢d 垃圾地方就唔值20k 一尺。
環境配套又唔係特別靚，地段又唔近市區，我出個九龍都要一粒鍾，憑咩賣20k 一尺，16k 一尺都厭貴

元朗咁垃圾嘅地方，你住埋我嗰份

正想講呢樣野
睇得出真係跌左

忡未拉晒恐怖分子 搵鬼住就得

你識d野

唔知上面屌樓主methodology班友小學畢業未？

咁拎一期同二期黎比 又點解釋？

利申：同意結論 但方法on9

聽過cash rebate 未？
呢堆一手用tender賣 肯定好多rebate

不過跌就肯定跌

其實冇問題，嘉湖唔同期數都差最多成十年，一樣係成日拎個平均呎價呢講

除左單位大細 樓層 景觀 甚至個類別積同大小都影響呎價
要比較最好用同一柱既單位

一期同二期比，三房同兩房比其實都冇問題
只要中間做返D adjustments

GY 一期同二期都係同一個平台，你唔會當佢兩個屋苑囉
又唔係講緊Yoho 一期同二期比

樓主走先！呢度個個睇20年後尺價，一兩年跌價唔計的！
樓價gogogo

有鄉黑, 不了

你咁講都岩 但與其要做adjustment 點解唔直接搵返同一期 同一個房間數目 唔同時間ge價錢做比較先？ 又唔係揾唔到 大家又唔洗嘈

咁又真係價單唔同期數愈開愈貴既
利申：懷疑上面插樓主果班係aa , 呢手下靜到上連登發脾氣

btw 捽巴，我9號截數，下個月個息計今日定星期一（10號）？

有車都俾鄉黑打爆

你咁講就算一期，貨尾同頭水都唔同價啦，二手邊會理你呢啲嘢

我點知你張約點寫
不過呢個case 應該比較多銀行會quote 星期一

垃圾地方，完

喺連燈死撐樓無跌過嘅只有2類
一係AA狗
一係蟹緊嘅傻仔
咪同呢啲人一般見識

你咁多樓係手，實熟嘛

仲要拎2期同一期比 真心on99

係測量狗既角度其實只係比較好同冇咁好既分別
但其實一手同二手比較都唔係太好

一手同二手個價差咁多 主要係因為一手有超級多cash rebate(~20%)

我冇屌過期數 只係屌間隔

不過下面有人話一 二期同一平台可以比較 呢個我唔熟唔評論

元朗樓價只升不跌
識買一定買元朗仲要係買grand yoho, 元朗landmark黎

老實講真係無睇過佢點quote，反正佢用機quote 點都唔會錯，睇唔睇都係咁供
間間銀行做法唔同，不過你個case 正常上個月quote 多一日息易過對quote 兩日對沖息（我諗）

有幾多rebate

買yoho 都可以回到20%？新地都比唔到20%出嚟喎

樓主好慘 講真話俾人負皮

mid town 2房用grand 3房黎對比
唔拎埋一期黎比？ 笑左
利申住元朗國，yoho 不了

好都機會極低層吉宅內部轉讓
Yoho 393都做緊800
元朗40單枝都做緊萬8蚊呎
建議巴打們大手掃入yoho
龍市日日升

一個字
721

清係咪搞錯左d野，全部都係grand yoho , 不過開頭比較緊Gy 1同2期喎

[url]多謝你同情
我覺得好多AA狗[/url]

一開始就拎3房2期比較咪好囉
其實無人質疑個結論錯
只係樓主一開波拎個橙黎同蘋果比較啫
講左幾次先識攞蘋果同蘋果比較

元朗自己獨立咗
樓價唔跟香港

正想講 3房lump sum 大咁多 呎價咪盞仲平

好快有幾十萬人圍住果閪村既人

一嚟元朗國
二嚟邊忽值

又唔係旺角香港中心點
又係山旮旯咁遠
你坐閪鐵又貴 坐巴士成粒鐘先到港島
仲要玩吓手汀九炒一鑊 一程兩粒鐘不是夢
仲要鄉黑地頭 話二百刀手流浮山出動第一日 乜柒都關門 仲有狗屋under 黑社會 冇治安可言
仲要支那水貨客集中地之一
有多廢佬 又多老雞 又多假難民 星期六日個蝻公園多人到一千p都得
我真係唔知邊忽值 一千蚊呎都諗吓啦 一陣721咁款條命仔都冇埋呀

呢個post 引到三位數屋台AA負評

屋台gogogo 班AA唔係咁講

住得耐有古早味先值錢

元朗國 係咁上下啦

咪就係
「雲滙」發展商高額回贈吸客 揭合約成交價「發水」逾三成
成交價七折買都有
不過正常係十幾至廿個percent

22k呎住元朗 傻撚左 😹住過元朗先知 唔同區實真係有分貴賤

根本就唔撚值2萬囉點解

咁又吹大左
太古城兩萬二啦
除非你近西灣河嗰幾棟都計太古城

Yoho都好買
根本同居屋無分別

然後又會有人話居屋都好買
根本同公屋無分別

唔同既樓點比較

我被AA插到飛起

yoho個價幾時去過2萬啊

成班未買過樓既連登仔又要比人笑

GY 仲未賣哂
你check 下22k 呎嗰啲應該係一手招標
未包折扣
正常新樓都有20%左右折扣
應該都係16k左右

所以yoho=公屋

1 2期不嬲都差咁多喎

反駁比小小質素好唔好
兩萬二？睇過？

星輝台 天星閣 (47座) 23樓 G室 27/07/20 $1398萬 707呎 $19774

高山台 華山閣 (13座) 20樓 H室 24/07/20 $1280萬 689呎 $18578

識波，好撚多井底之蛙

其實同一個屋苑，都屌到咁都真係癲
仲要正常2房平均尺價貴過3房

Post埋成交都無咩？
信你鳩up定信注冊處？

新樓有20%折扣

上邊班撚屌仲死拗註冊處呢個價未折
招標貨又話有折

有啲on9以為講緊yoho 1&2期

依家講緊grand yoho都有細分1&2期

折就一定折咗，不過可能有rebate？
話新地rebate20%俾你，屌，當人開善堂咩？

成撚日有地產帶人黎睇樓, 不過3/5座果啲應該係3&4房單位

呢口價我買馬鞍山好過

跌撚左20%

巴打岩, 的確冇20%

Grand YOHO二手價推 折扣優惠即時睇
作者: | 2016年8月17日 | 樓市走勢
分享
新地元朗Grand YOHO今日公布首張價單，涉及226伙，折實平均呎價11,968元，以90天即供最高享18.25%折扣，當中包括付款計劃優惠7%、置業售價折扣4%、新地會會員折扣優惠1.5%、升級優惠5%，及特別折扣0.75%，合共最高18.25%。

另外GYH 二期

以提供最高19.5%折扣60天付款辦法計算，折實入場費由1房537.9萬元起，至最貴4房1,677.1萬元，首批定價市值約22億元，折實市值近18億元。

連登真係傻淡樂園黎

唔同期數唔同房數都比到

之後屌中原指數做假

尷唔尷尬？

即係土地註冊時會mark貴果個價？咁咪要交貴d稅囉？樓主post果個係註冊處既數喎。
利申：未買過新樓？

都係好撚貴囉呎價1萬6
痴鳩線，減多一半都貴啦屌

仲要紅字high light
想笑撚死人咩

新樓有溢價

睇整楝既成交紀錄最實際

可能佢覺得d經紀可以rebate返20%呢，三房講緊rebate返200萬俾佢

AA狗係咁
最起碼付款計劃優惠7%一定係折咗落樓價到，其他就唔知係折落樓價定好似回佣咁回

AA狗唔識字

因為721

有鄉黑。不了

每月21號我返屋企隨時比人搜身查身分證
我點解要有依d恐懼啊？

Shell HK自從721
已經冇公開賣Grand YOHO

「成交紀錄冊」僅顯示物業買賣合約上、未扣除現金回贈的成交價，並以附註方式交代現金回贈的條款，部分回贈甚至無註明幅度。準買家需自行按條款計算及扣減現金回贈，才可得知買家實際繳付的價錢。

付款折扣一定唔係現金回贈
識唔識字啊 AA狗

大總統入左黎屌踩元朗樓既人係區外AA未

仲要死雞撐飯蓋，知唔知咩叫合約價呀
仲問人買過新樓未，標價你揀完plan，折實嗰個叫合約價呀，樓樓上個柒頭皮

大總統仲縮係老母個閪度

見到工程進行中

點解條傻閪仲唔覆嘅？

Yoho根本大升緊
Yoho 393 都做緊800萬
建議巴打們大手買入
下個月即升5成

有錢齊齊搵

荃灣no way
住落就知交通唔及yoho方便...啲巴士線

consideration 都未識計，係度吵
你確實付款數仲要less cash rebate

一般發展商會話呢個係stam duty rebate

未買過新樓就係度吵，所謂的連登仔

太古城舊樓黎

地點問題

其實佢3房以前都係尺價貴過2房架啦
依家好多新樓都係咁

咁係唔係買元朗都唔買太古城

在港島工作咪買太古城
九龍咪Yoho

2萬+靚裝仲有找

呢d新樓根本一開賣就已經透支左幾年升幅
完全貴得冇理由
不如買同區稍舊樓都好過

樓市必升，點解唔賣貴過新樓時嘅價？

最近17000太古城都買到

住 Yoho 容乜易命都冇

淨係條海濱跑步都夠爽

咁住元朗既形象的確係低人一等既

你呢啲先係時下年輕人主流
咩市區樓港島樓，out喇上代人思想
除非新樓，但你望吓幾錢呎先

啲市區AA狗業主成日都唔撚fair, 用50年舊樓同新樓比，不如用埋唐樓丫笨

同意
唔明呢d傳統屋苑有咩好

4x幾年樓 又唔係平 有咩值得買

講實用我買私人發展商參建果堆居屋仲抵啦

我兩個人住 香港依加搞成咁根本唔會生仔

特色戶黎, 有花園/天台

因為721

完

理智d啦
樓價點會因為呢d事而跌
721係慘劇，但係兩回事黎

721 之後元朗再唔係一個安樂窩，唔可以安居樂業

買賣唔知。但721之後，元朗租盤依然有價有市

咁比較埋D龍床盤

Grand Yoho 比 Yoho Midtown 好得多，會所設施靚。I think the next company that will rent the shop will be a high-class restaurant. A restaurant of the highest quality. The shopping center will probably lease it out to the new company for eight hundred sixty thousand dollars 💵a month. I'm the landlord of four apartments in The Cullinan. I live in one of them which is one thousand eight hundred square foot in size. The other three apartments are around one thousand and two hundred square foot in size. I've leased these three apartments out through letting agencies. My brother has also been leasing a flat in The Harbourside above Kowloon station from a landlord through an estate agency.

樓價咪反映咗位置重要過會所， 要是grand yoho 放係太古賣你估幾錢

9毛出在9身上
個會所 噴水池 花花草草 公共空間 裝飾 連埋個 19看更 全部 都係管理費 加上去

如果業主有得投票 扑爛晒佢 ，比少D 管理費，個個舉手讚成

咪就係， 管理費夠join Pure

唔好講咁多啦
呢d 新界樓總要有人買既

市區舊樓留返比我啦

技術性調整

2003yoho起左?

奧運啦, 那時85000年代, 奧運建尺真的3000蚊